Virtual Youtubers討論區（158）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

naaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

LM問下呢場live幾時

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

留名

push this

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

依家喘曬氣

又炒車 推邊個

分post未

推隔離啦
巴打話左佢開先

this

呢到d Holo撚Lm

分咗 不過未見q

LM

未分咗去K島

你哋班友越嚟越冇禮貌 唔開定po就算
頭４層都未起完就搶閘

q巴可以去另一個po了終於

Lm

兩邊一齊推?

佢地話開我先唔開

Sor鳩Ry

LM見證麵包狗金盾

第一版宣傳頁已過
繼續討論

推依個?

船長夫炭要夜驅定知強理由

Both

船長係度好少會唱呢d

LMある

船長都係唱返d 昭和年代既歌岩佢

乜野知強理由 罰你聽十次背熟段口訣

sor巴打

Yup

燈夠未

係咪推呢個

sor囉

唔緊 好事嚟

都是我的錯

舞元原來有個摔角手皮

好鬼正

對唔住大佬

屌

喂大佬呀
不如咁啦
定好規矩啦好無
邊個1001就邊個開啦
橙巴唔係度就亂晒
不如唔好靠橙巴啦

已經唔係第一次撞POST

10个账号20个频道20块
真定假呀 咁撚貴

Moona痴漢尾行Miko表白

咩舞元有摔角手皮 個個係另一個人嚟㗎 戴咗頭套就唔再係舞元

人地都唔爭 有咩好嘈

1001通常唔開
不如可以幫手開嘅講定？

3萬人睇

橙巴一直都在

3000買1500個ac

電腦洗緊機PO少陣都爆

撞post 咪當分post 等人回家囉

睇番人剪真係覺得屈臣A鯊てえてえ

其實定左1001開
1001真係唔開先再另外開啦,,如果咁都撞車真係無計

今次係我錯冇睇到Mamba巴話會開

不如下次橙巴開唔切就會開po果個就講低先
冇人認頭就1001開

之前開都係得M巴 老師巴同花那巴 不過今次見到M巴認咗頭 估唔到花那巴搶先 加上等到1001太遲了 930就差不多了

唔係爭唔爭既問題
有時等幾分鐘都無人開
跟住F5彈兩個POST出黎

社長係咪有過度活躍症

而家開埋等佢哋返隔離家

成班女人都痴線

洗機咁大鑊

同意

飛得太快佢地睇唔切M巴嗌開

準備好未?

船長唱左句強理由

1001太遲了 加上多咗好多新人睇呢個po 好多未見過嘅名 --by 唔追po嘅我

唔係爆囉
只係呢兩日已經撞左幾次
你都無可能24小時on call架嘛
定好邊個1001邊個開咪唔洗煩

邊個咁岩1001咪開lo
等得太耐咪其他巴打幫手

970之後見唔到橙巴
可以認定頭邊個開

有冇總結師

屌 都叫上面咪撚燈架啦
利申: 冇聽

970係咪第39頁開頭
如果係就差唔多

巴啦啦依卡

好幾次1001唔開

やらないか♂

有冇人烤左moona日記

やらないか

麵包狗死得好好笑

個D真係正仆街黎

中1001 好多手機巴
上次我見F5左成2分鐘都冇人開
我咁岩又用緊desktop先開渣

中過1001 唔係唔想開 係唔識點貼埋第二層打後啲野

變強何需理由

字數問題
好似用電話app版係開唔到
如果1001 果個巴打係街就好麻煩

我覺得橙巴係度就橙巴開
如果去到950左右都唔見橙巴
而想幫手開既就自己出聲
之後就開定啦
咁就最好

引用copy & paste渣喎

橙巴唔係度嘅話
#975 第39頁開始 想幫手開po 嘅認頭
冇人認就1001開？

好

MOONA小氣簿第2章主角 - 精英巫女

我覺得依個算正路
自己係街就自律下唔好搶啦

用開手機同iPad上連登

1001果個如果唔開
咁邊個開?

用手機要網頁版開先得如果唔係會爆字

有心有力嘅開

唱到喊

有時唔係搶
係呢個post 太快
我擔心有巴打會誤中1001

係咁寫落去
應該可以寫晒佢哋入小氣簿

5分鐘內冇人開嘅話 自己補上
預唔到咁多

從來無講過1001負責開

佢好似唱左好耐下

唯有去到40頁自己收油
一頁咁多個msg唔會一下去左25個掛

#2 #3 以此內容建立新主題,全選copy and paste

35要求寫

moona真係holo ser紅人 個個玩mc都提起佢

要用網頁版

要用PC先易開
手機好麻煩

唱得唔差
sub左先

ぺこら睇35CHANEL發現到本野同機關

試過985左右 一打完變1001

而家玩左幾多%了

其實可以寫定個template
就算手機中
1001左直接copy成個template
開就OK
以前高登 pad個post都係咁
無乜理由手機就開唔到

HACHI開緊

咁改950？
一到950左右醒水啦

西園唱得普通啦,低音D既歌比較岩佢
努力家黎

chatroom教緊miko打英文

大運動會參加確定

仲話個機關好勁
睇黎未讀段字/唔識

所以依家39頁開始認頭
無人認就1001上

手機巴打自己醒水唔好跟車咁貼啦

依家唱緊呢隻ok

我手機都係全選

我係土炮reply之後刪走個tag

Moona 今個月多左成一半sub

HEY MOONA!

係

reality有冇PC版

同埋我覺得大家放鬆d就ok
呢d真係好小事

唔可以用app開一樓
字數限制

pin this??

火雞聽日香港時間1點同華生玩mc

咁都正路既
好多時都係咁做

都唔係,,,成日撞遲早比人爆閘屌

冇 迫我用手機iOS轉日帳

小事黎姐
我都係提出個問題
因為成日都出現
唔係爆
只係有個共識唔會成日出現咁樣

你用an 模擬器裝佢個app再開

波台都成日炒車啦

改950 38頁啦
癲起上嚟1秒十幾個reply 都唔出奇

nene今晚有無講點解開頭係咁斷

八美肉

咁搵人打多次然後樓主pin

vtuber區vtuber
就決定是你了
我第一個做會員

peko rap

做乜無啦啦扮pekora

有鳩

想sc

痴線背晒

你地都可以裝黎玩下
絕對會上癮

fol 曬睇曬就得了

依家有咩睇，唔想追狗，唔想睇太耐

35唔係又諗住通宵掛

J自己

btw love aloe係幾分幾秒做住野睇miss左

原來過2日係B站復播 而家金盾都冇埋仲播唔播

永續啦
仲有撚人睇

只求少主唔好合狸

船火
Miko
nanora

有3個會過去， Aqua+Russia+Luna

唔好燈 最後真係回歸就死

之後開始第38頁開始搵人認頭下個開post
無人認就1001自己開番

係街既巴打見到去到39,40頁如果未有人認頭就唔好跟車太貼
廢事係街開唔到又撞車

船太淫，LUNA我睇唔到我唔知道
睇MIKO

島Q會戰勝歸來

真香.gif

b站實復播既 我一定支持

以前係字幕組負責轉播
依家字幕組都散埋邊個轉播

另外
同埋S10 LOL活動換埋鷹宮上去
聽講下個月mea演唱會
aqua應該無得做嘉賓

MIKO終於郁手

邊個敢第一個去開b限

以後橙巴唔喺度嘅話
#950 第38頁之後
想幫手開post嘅巴打自己認頭 開完貼link

冇人認頭 就1001開
1001係仆街仔/5分鐘冇開 就自己開

以後#950前後大家醒水

藍洋蔥

都幾肯定會派Aqua試水溫

35無設計圖點起渣古

如果真係要搵一個V上去
都幾肯定係aqua
不過我諗就唔會有V過去啦
因為如果真係諗住晒冧
會長個ED唔會咁串

miko呢幅係預想圖定已經起好左？

佢冇事的

玩左2個鐘

P.S. App版有字數限制 要用網頁版開
請量力而為

fans起好 佢跟住起

其實本身係未鷹宮

終於見到張圖

播左2個鐘 35終於開始整高達

到時班支那人又打閪J

華生係咪唔記得左要同火雞玩mc
見佢諗住12點開witcher3

打晒*

PIN左了
希逞大家睇下

之前好似話係Aqua

Aqua一播，一堆支那人SC以示贏左

聽返團長白日同Pretender
真係不得了

有人未出官方消息前
講AQUA會出場
跟住19號之後
果條友話會換鷹宮上去
跟住今日正式宣佈左係鷹宮
你自己諗

屌你NENE同POLKA互指笑到仆街

又袋一筆俾cover
唔反啦唔反啦

啱啱復工唔好又35畜 又休息過就唔好

等陣補返先
成日都冇時間睇

凡是敵人擁護的 我們就要反對
希望大家反Aqua

佢地都支持ALOE
我地係咪要反埋ALOE

麵包狗啲操作自己無啦啦跳樓

G CHI，
可以唔反RUSSIA
可以唔反LUNA
可以唔反LAMY
但一定要反AQUA

好有道理

應該唔係今日整啦

官網寫20:00先係collab

觀眾亂入1
好心咪咁低賤啦

撐deluta

NENE TRASH

華生聽日計埋會限睇戲既話總共開4次台
朝早8點睇戲
12點打witcher
1點同火雞玩MC
夜晚8點又再同火雞玩唔知咩野

無睇一陣，面包狗仲係呢隻boss

一齊反AQUA我就唔反公主

公主咁搞法應該香港三點都未完到

隻game冇得鎖房

睇緊木口achieve

應該無
聽火雞講番係LAMY唔小心SHOW左CODE,,好似,,,要睇番LAMY視角先知

當時係鎖左房
所以無可能入到

有陰謀論話
其實有人無入到去
而當時有人直播係freeze左個畫面
即係有人特登整個楩黎make noise

屌我唔知點解起雞皮

已經估到係邊個

整成點？

gura一回合殺幾件仲可以做到SAVE好撚勁

有請唐可可巴打

不仲啦

中國only?定係全世界睇?

一入個張圖就係
不過仲未焗

狗啲觀眾淨係識 ナイス！
每次都係咁

那次仲了

未焗都咁深色既？

我仲以為係我自己留言
點解可以有人同我諗法咁相似

唔知我中間先開始睇

個名叫做lovebotan

神父都反公主嗎

所以係有bug定其實係佢地專登玩野

承載左公主既愛
巴打應該好想食

喺喎

場比賽一直都有第10人

應該仲有一次我未睇到

唔想NANORA
我想486同matsuri食多d

仲恐怖過九鐵細路廣告

aqua咁得意都反 雖然佢係藍絲 親中 同當龍心透明
但真係反唔落手囉~~

連鴨見都去左睇炎

一齊食m記

想問下係咪一路玩其實死神都係一路斷下斷下
我開9人台都係見唔到佢同nene畫面

nene我完全唔知咩事
死神就無乜遊戲體驗

aqua 7417
其他我冇意見

LAMY遮CODE張圖太透 所以有人撞到入去

你唔撐你老死神父?

死神一係斷下斷下一係就開場第一個比人做低
係得最尾兩場先好似生存到最後

7417 russia?

係,,見到gura同獅白個場死神玩到d野
但玩左成個鐘都仲教緊要fix氧氣

真係無辦法

Ahoy!

應該都係lamy到爆入去???

有人要講陰謀論

同踩場冇分別

係
我聽火雞睇佢個chatroom都係話lamy到bust左所以有人撞
咁真係無計

偵探最尾應該放左佢一馬

攞aloe黎玩好無品

想知唐唐點睇

Flare癲咗

阿火 笑撚死

阿火食咗藥?

船火飲左好多?

日本3點又冇飲酒都hi咗野咁

答你唔到
我都唔知係中國區only定其他國家會轉播B站
不過比人換左 AQUA係蝕左既
本來係人氣上升機會
白送左比彩虹

連自已首歌都唱錯
yagoo : .........

高質

真
真係trash

曲？

平時越正常 另一面通常越癲

啱嘅 討好牆國人升人氣係快啲嘅

有飲吧 唔係晚酌咩

好心痛

又中bug個3D軸轉黎轉去

一定係吸咗

咁可以點
多謝班小粉紅囉

彩虹咁搶工商又有道義

我覺得唔好話搶

佢個3d好Lag

襯holo死叉隻腳去

我覺得死神本身對隻game點玩無乜野
真係做唔到好既streaming對佢比較大打擊

聽到佢一開始已經唔係好開心

手機game係另外
今日宣佈既係直播

呢d野又唔好咁講 你唔比係主辦方自己換人架咩

搶

哦 我見G2比人屌打就關左

兔仔 nene
英氣

工商始終係人哋比你嘅都唔好講到係搶

彩虹邊度搶
咁holo衰左
有人送到埋口
彩虹唔通唔食咩

有能者居之啦

閱讀理解0分

Sor眼瞓睇錯 當我冇講過

而家只係希望cover 唔好再奶得咁盡生生性性

巴打真人係咪姓陳 想引發第3次世界大戰?

佢有講搞埋今次就專心整live d野，所以唔太完美咁收官係灰灰地

諗多咗

唔係討唔討好啦
彩虹除左某幾個其實都好少黎B
鷹宮都係訓係度就執到姐

深夜引戰

可能就係舊屋太差先至要搬
咁唔好彩今日要舊屋開LIVE

ame尾二個場好戲到

nene勁慘

岩
祝福彩虹代替holo賺中國錢

多謝隻雞

係
佢對自己好高要求,,正常音樂人既性格

希望佢可以精精神神開開心心番黎

佢花名佳仔

有冇人知麵包狗而家大約幾多%

唔知大少姐又冇玩開lol 始終aqua打開 應該效果好啲

好大仇口

難講，上次TIKTOK下面啲人都幾大反應，食家EN個頭又開得咁靚，睇下HOLO想唔想賺埋支那個筆囉但11月宣佈解散CN⋯⋯

都係既,,,我一路睇緊火雞視角
夜d或者聽朝再睇下狼既視角先

因為d巴打好似話死神一路都係單走好易比狼殺

Mori嗰網絡又出道搞到而家
Live都講咗好多次佢盡量搵最快最穩定
JP EN first collab先出事好難唔頹

引退了

唔一定啱風格

百鬼都玩開

cover果D真係迷惑操作黎
做決策無方向性
解散CN
無晒冧
但無啦啦上tiktok
做乜撚野

講事實祝福都唔岩？
明顯b站派job

始終都仲係傳言到時唔散就慘

11點

好似係今晚咁岩係舊屋執野???

只能講對政治零觸角

好大仇口喎你
Btw啱啱都唸到想加上去

Tiktok係全世界都好多人用
唔係淨係支那

呢3個
AQUA技術最好

觀念差好遠
搵葛葉好過

0/11/1

POST都有得NTR

呢樣唔清楚

觀賞賽咋，睇人咋你估睇技術咩

咪又係中資

Q巴叫分咪分囉

公主整野食越夜越多人

叶好似都只係銀牌仔

Target grp唔同 差好遠啦

觀賞賽都唔會搵個唔識玩掛

holoCN 經黑桃影/civia把口講出黎話冇得撈了
聽日civia同背刺artia上twitch講應該會詳細d 可能會係度賣慘之類

holo最好睇既節目真係呢個
語言全世界都明 同埋一定有搞笑野

聽話緊要過識玩

上twitch

大少姐玩其他game都唔掂喎

執柒左都唔心痛

唔係不嬲有係twitch 開嘅咩
唔係班鬼佬邊識佢

冇留意過佢哋 以為只係b站搵食

最後一場死神同華生至少獨處左兩三次
學上面咁話華生真係好女仔大把機會都冇出手
後尾死神即刻話thanks for not killing me
等死神搬完屋希望EN組會圍內玩吓先

mori bb根本無時間打機

我覺得佢個人設係死神先專登殺佢

聽話未ok
反正b站好快全力支持彩虹

彩虹字幕組就出世

btw ina講完爛gag就比人票死好好笑

呢排應該彈起彩虹同paryi箱

要擴大客層，揀多人玩嘅平台真係無可厚非。
要怪就怪其他同類型媒介唔生性，好似vine咁，明明食左頭啖湯，但最後要摺埋。

座長咩事

笑到抽筋，見佢BUG完好似無事發生過咁繼續講野

俾EN個邊啲listener話好嘈

唐班長？

咁佢係咁嘅

係嘈嫁啦，唔好睇囉

polka好似唔係房入面

EN唔係應該都大把係心豚咩

狼人唔嘈邊好睇
真係好on9

搞完holo搞彩虹
好彩仲有774清泉

不死鳥回佢個句講得好啱

島

果班新參見識少
希望有班老既鬼佬教訓下佢地

其實佢俾人sus 果陣只係係度諗點講Dad joke
冇諗過辯護

係恩賜 代holo多謝2434

班支仔講到好似B站老細有權揀人
打算扶彩虹黎取代holo

火雞比人話日文講得多單野性質差唔多 今日個合作攞返自信 安慰返人

最自由的章魚

2434唔係更少人想上Bilibili咩

事實

從來都唔會理你點諗
這就是中國.jpg

LOL鬼識vtuber咩
唔係B站揀人
唔通拳頭社揀呀?
雖然拳頭社都係中資

2434會點

終於睇番哂
總結就係除左死神設備問題之外其他都玩得幾好幾綜藝

真係唯一一個美中不足
仲有亂入撚樣

唔識就咪撚揀vtuber啦

咁holo死左總要搵人頂個位既

Holo人希望維護世界和平嘅工作交俾2434 鎖住班生番

到時可能又因為t-words比人炎上
燒完又唔再去b限
又唔係冇例子

唔明 關B站咩事?

但係佢地cn個邊其實都幾多v下

2434唔係無人罵過支那
不過唔紅無人理

經過今日有係b站做既v都醒水啦

最好最後比晒咩牙 帕里 奶b七奈嗰啲做晒佢

nigger taiwan

幾多v同好唔好睇有掛勾嘅

唔好睇小文化差異

如果咁易避就冇事喇

BecauseOfReasons 真係超真愛miko粉，周不時都見佢做live傳譯。
真係好難想像睇live睇到好似返工咁不斷打字係咩感覺。

深夜又開釣內容都係果D

有冇人睇咗violet

加上B站果邊另外有同彩虹合作搞個中國V團 唔記得叫VR乜鬼 類似holo cn

n word 正路都有架路 t word 係經過呢件事先有
btw係唔係你打錯字先搵唔到

我做魚

掛住睇番場among us 無追過post
淨係focus係有應我個d討論到

會長聽日有冇meme review?

11點with AKI

咩牙犬山果班都算醒目 一路長做長有

aqua 牙膏0/10搞我

都唔知係咪同一條友

有

上面個位巴打

Hi 巴打幾型

睇唔到有人釣魚
可能我睇緊直播無咩留意個post

po中之人要加密

幫佢zoom大D

巴打咁型得唔得架

D釣魚手法開始悶 自動無視左

隻狗張電競椅幾時有

冇所謂
個acc只係retwitter

正身唔係以個

背影 朱自清

做左2姐之後

少主會戰勝歸來

ふむ巴識唔識日文?

廢時有其他唔熟既人真心左加上我都想提下
B站果D報復性課金去左依度果D

其中有個仲有B站官方幫手宣傳,目的係想點就唔估啦

狗狗耐久
少主點戰勝歸來

不要問 只要信

報復性課金真係好on9
D錢留係自己手唔好咩

做唔到holo一姐
仲係一期生一姐OK?

B站幫手推
都要睇下之後呢班V自己留唔留得住人

話唔定係造數字

社內一姐>本社一姐>一期生一姐
OK

點會留唔到
反正p家班人奶中國連袋底都奶埋，一定紅到
最緊要佢地返唔到去youtube

白頭髮一姐>狐狸界一姐

乜隻古惑狼4可以狂死

gura好型

聽日到メリッサ

乙女おと幾欣賞，可惜youtube做唔起

聽得明直播既程度

彩虹想要佢
唔知點解佢唔肯

古惑狼狂死先係常識

一姐

唔緊要 每個v都會有比佢發光發熱既地方

即係bloop食咗另外8個人?

因為奶中國好賺過去彩虹

以後鴨見有咩大新聞就靠你了
最多我幫你打J

死完唔洗重新黎過

跪求唔好幫我打丁最多有咩大新聞分享出黎

啱啱睇完皇巴又直踩利狗
有冇巴打一齊睇波

認同呢句

唔知有冇wow左

估唔到咁快,之前好似話畫師未得閒

居然有睇波系v

堂堂三家姐竟然要靠痴鯊魚

我POST左

仲要係女聲

佢好似出過片話去in過彩虹最後請左但冇做
holo直接招募過佢
不過2個都reject左,

睇咗佢幾次
真係當學足球類日文咁睇
又幾正

A: 唔值得我放入去

但猁對錫菲聯真心唔想睇

利炒鳩硬

即係我又漏左眼

av都可以炒猁
今季無野無可能啦已經

更何況猁無左vvd

咁都勁
兩邊都同佢招手都唔做

但唔緊要喇，奶中國未得
反正以d無回頭路既人先最好控制

我係佢話幾時出片就即時出LINK

幫補出雲號經費嘛

B站3個月結一次數喎
又無工商錢賺
點會因為錢
不過個人勢自由好多就真

佢專播有日本選手嘅隊 所以係利狗

みみ好cute

av而家第二架

上場又咪比LEEDS 3:0

唔因為錢係B站
唔通真係鐘意小粉紅咩

唔好玩鳩我喇

車狗又踢西波 又冇啱心V開台

好sad

咁為興趣去b站播咁偉大一定支持佢心靈上 祝佢步步高升 年年穩賺

尊重下 唐巴嚟

撚狗唔走,唔使睇車狗

獌狗拉人果下痴線

而家隊列斯踢到識飛咁
但睇下班人季中係未咁好氣先

普巴親傳摔角

獌狗都覺得痴撚線
打到mma咁都唔直紅

みみ被人ban

真愛呢家野你識條鐵
可能佢鐘意啲人咁低b呢

釣緊咩魚
我想加入

我屌4424

金魚

講緊踢波

我愛ロア

有人放出黎未

麵包狗咩進度

我覺得啦
論穩定都係搵番本土企業好D
同埋
就算做左企業勢
你睇彩虹同holo都有去B站
其實入左企業仲安全些少

[member]

想知有冇人講得出我愛裁狗多啲

撚狗不除 車禍難平

咁有人喜愛高風險高回報嘅

ban

哥狗仲撚西啦

富貴險中求
無事既你未賺到笑，有事既未有錢都餓撚死要引退

反正以d個人勢咁過得B站通常都無得返轉頭

講野唔洗非黑即白既
有D V點解要去B站
我覺得除左錢之外
同埋保持做V個熱情都好緊要
你係youtube播隨時得十幾 幾十同接
你係B站播少既有幾百人睇你
你都起碼keep到個熱情啦

我又學到野了

撚狗出既人同戰術西中之霸
錢又用左,仲差過上年

今集有得揀check point無限命定classic mode
呀狗揀classic應該肝衰竭都仲未耐久完

你講係youtube定係B站呀?

它不會回來了

岩呀

youtube無人理做地底泥
過到b站即刻變大牌，又有字幕組又有人比咁多錢
比我都過b站

YOUTUBE

有個位想知係個幾百人有幾多成係識日文
定係個V會用中文同佢地傾?

睇哂咁多個live

頭先用自己遮住畫面都冇用
都係被AI BAN

btw明明爆post之後無咩live緊但係新post 2個鐘去左一半

呢個新人又幾好聽wa

人腳100分

教練0分

到宜家twitter都冇反應

有字幕組未得
班人只係見個v講兩句中文就講天才，之後就扔錢

係一個陌生嘅地方100幾人睇你直播但係得一兩個溝通到嘅 感受到嘅熱情多過幾十人睇 但係人人都識同你溝通嘅

睇左大半火雞+一半華生
大概知個過程

我會話第1次聯動算係咁,,,火雞應該早少少出黎takeover
主動做翻譯位應該會smooth好多

無想像中咁worst
只係mori因為薯仔上網所以sad sad地

完全唔紅果D
D 觀眾差唔多都係用日文同個V溝通

車個後防邊度值得100分

與其話worst
不如話全部都無玩過狼人game

以類靠口才既game，語言唔同根本玩唔到

9up才是第一生產力
btw 請各巴打回味Tama癲峰之作 回左家都繼續支持

忘れないで

至少今埸勁

yen都有成28萬港紙喎

喱首日日都loop

可以去睇下哥狗D斬高波俾丁力耶蘇牙路頂戰術
成個陣得兩個前鋒又唔買

只要有人睇，理得佢係猿人（好似係

咁火雞一死咪即刻雞同鴨講

都係,,ina黃左之後淨係諗到爛gag好好笑
得黃髮組3個係到嘈個下有小小狼殺feel

下次會更好既
今晚大家都讚火雞translate 得好

淨計呢首真心一線頭了

所以後尾佢咪死左都直接開咪幫手翻譯

第二定第三場咪係咁囉 死神火雞死晒

我覺得好好睇喎
兩邊溝通九喎搭八夠鳩
Moro係sad左少少

都幾勁
求其噤條片個chatroom全部都係會員

中場有高華錫唔用
頂波唔出豬腦
進攻=鳩斬
搵隻中場踢翼
左翼調去踢右翼

超新人, 今個月先出道
呢啲鄰家大姐姐係幾正
人設幾高質

次次聽𠵱首歌 都會諗起主席個樣

好似我入黎就冇左釣魚大會睇
你地可唔可以重演下啱啱釣緊咩

醒咗喎阿雞

巴打個名改得好啱

混亂邪惡

怕佢下次會一時心急口快講左d唔應該講既野

如果咁好呀
留係果度同留係youtube一樣

又可以有咁多中國人比人培養熱情同自信
只要唔好講錯野同無外匯管制就有機會賺到錢，正過youtube好多

其實我都唔知邊度有釣魚，可能係post既前半有

撚狗=死用英國狗
MM死出
中中比佢用黎打翼
上季尾踢到識飛既豬腦就雪
咸件垃圾英冠料又係死出都唔出豬腦上場
戰術0
我教波仲好過佢

又真係幾慘既
車D人腳真係唔差

咁未好囉
練好自信之後繼續留係b站

大師cap出圖我就會信 欠大師一句道歉 希望大家生活不如意嘅時候 得閒都上下大陸或者b站培養熱情同自信

屌佢老母啦
出簡迪佐KAI打逼搶
傻既都知要落高華錫破逼搶啦,打到斷撚左中場線咁
已經唔係第1次咁
要左翼既普列鍚走去右翼黎比個中場中既MM踢左翼
奇人奇事

講緊乙女おと點解去B唔入箱
我覺得佢太貪
想做個人唔比公司抽
但yt個人勢做唔起
去b食左paripro 個勢
佢而家賺得應該都冇兩箱一線嘅多掛

仲有上面話paripro 會係B更紅？
但上年兩個韓國勢引退之後
我個佢地慢慢引退可能性大啲
B都係留番比國V啦
支那人愛國本性先係最大生產力

有冇CHING 試過好似咁小粉紅深入holo偵察敵情咁
入去bilinili 啲細V到求證過

輝sir

輝蛇囉
睇得多自己都同化埋

咁中國人咁鐘意paryipro
精日是生活

但好事
有輝蛇翻譯，我地唔洗睇咁多

輝蛇講得出口就信 你唔信咪自己入去求證囉

散左
跟住今日paryi又組番箱
不過應該係為左匯錢方便D

35:39 江戸レナ
01:10:56 希来里パイ(ΠΠ来来)

依家先知原來支那人唔講支那語好慘
支那明明有咁多君日本語本當上手既人，呢班仆街肯出精咪唔洗搞到有人死自己老母囉

因為pyari 真係夠奶
支那人見到有人重視佢哋就濕晒
反之亦然

不過除非佢地學埋中文
我覺得都係唔夠國V鬥

精日點會出精日本人

要比人感受熱情所以唔講

我都唔知同化左咩

極致嘅表現

"係一個陌生嘅地方100幾人睇你直播但係得一兩個溝通到嘅 感受到嘅熱情多過幾十人睇 但係人人都識同你溝通嘅"

"要比人感受熱情所以唔講"

公你嬴字我輸

paryipro全員都係奶到袋底都奶埋
驚咩

我都唔覺有咩同化就好似同啲無離過家既人講回家一樣唔啱logic

未就係

你咪cap咗圖比我睇話好多人講日文 我信你囉 關咩公我贏字你輸事呀

係要攞一樣講服前講服後去對比嘅

咁又係

唔知算唔算細V
彩虹 家長 むぎ

睇唔明又要人翻譯
翻譯完又話人同化

最好就唔好貼啦不過講真
真係睇壞腦

又覺得我串鳩你

咪兜啦
off topic啦
見到都覺得慘

Ching搞錯咗係見佢同化晒先叫翻譯

佢youtube 100幾k sub

笑咗

啱啱去睇左眼
有栖マナ復出左
Paryipro 重建WTF
屌你唔好搞到めあpls
搵artia 塞住個位就ok

不過めあ咁懶應該唔陪佢地玩掛

我就不嬲覺得唔貼好過貼
唔貼就咩問題都無

信你講野又唔得嘅

mea同artia應該唔會入箱
好似係

同埋有栖マナ好似9月復出左

咁你姐係話輝sir係大陸人姐

呢個係好大既指控我無咁講過，求咪屈

佢都係返去感受熱情啫

呢件背刺狗係出色嘅
反面快到
Hololive 怕唔係做左佢人生污點
同番啲鬼佬講唔該

未見過人刷鞋咩

Paryi 真係明顯到傻

輝sir都係想我地去bilibili睇下求證下 然後支持啲細V
用心良苦

唔明

岩呀
竹門對竹門，以d人岩加入
最好搶埋holo個skin入

鬼佬彩你有味

想搵新工 刷定其他老細鞋

鬼佬未當佢轉工

背刺狗話重建左嘅paryipro冇佢份
仲未正式除名就急住奶老母個箱

佢好似揀左個人勢啦
好似係civia未揀

巴打知唔知依家仲有冇鬼佬followアロエ近況

lovealoe

佢fan box有人打英文
應該都有

邊個敢收

paryipro驚咩
未當收到黨委

條友有咩特別？
見D鬼佬幾like佢

佢係黑人

唔係Reddit admin咩

講還講 唔好po圖

一晚90萬人仔，而家班粉蛆係度捧紅呢個？

佢第一個去reddit同班鬼佬溝通

識英文 好似有住係美國過?
然後又玩下meme咁

俾成班鬼佬屌到果條友仆街

上youtube search下成堆鬼佬幫佢剪片

係 感受到熱情未？

抵啦
第一次聯動就搞串個場

Sorry

ok原諒

你無做錯到
你都係五期生黎架

會長復歸6日SC賺咗900萬
仲未計會限

11點又有coco

6日900萬
1日過千萬
不過講呢d無意思
唔知有咩好比

頭先第一次聽死神d歌 真係有d料到好洗腦

不過比起首失禮rip 我鍾意live again多d

マオ勁慘笑到我抽筋

live again好有feel

唔知佢賣歌d錢要比cover抽幾多呢

公司捧你都要資源架
大家雙贏
點解你要諗到cover好似食曬你咁

賣咁多以量取勝啦
打響左個名已經好好

都係個句
出實碟未

實碟真係純收藏
唔會用黎聽
聽都係數碼版

出碟唔洗同平台拆數
可以cover同mori自己袋哂

因為cover係闇そしき

咁其實都要生產費嘅....
實碟成本又高啲

你抹黑cover姐係大陸仔
講下笑
題外話
依家大陸仔策略就係 分化一般觀眾對cover
姐係係咪都引導人去屌鳩cover 扮反串
ptt好多呢d五毛 明明呢幾單都處理叫做算係咁
都仲一副唔滿意既模樣
搵位就入
一係笑人孝子 一係就話三個禮拜係冇意思

淨係第一句已經日日上演緊

佢無叫會長畢業已經做得好好啦
如果係講之前既公告就無意思

第二句

搭單問埋
幾時打
希望兩個都重傷不治

呢條女完美演繹咗咩叫機會主義者
咩立場都唔係，當所有人都係condom，為上位為奶邊個都無所謂，hololive都係幫過佢的契弟

唔死都希望分離性斷手打唔到字

呢度只准屌holo 黑holo 好好玩 開心

講某公司即刻起哂鋼

百鬼cover : hololive非常開心

唔叫會長畢業叫好好?應份啦下話
"洩露公司機密" 要畢業真係唔笑裁狗都吠
放三舊屎係你面前 則完你食一舊同你講剩低果d唔洗食叫好好 ? 輝蛇係咪轉左行做洗地佬

明明唔少holo孝子自己屌holo
孝子自黑都冇咩好講 咁佢係真係閪
如果你話係平時日日特登追live 扮fans 咁我認衰

點睇人地P家當佢自己人

唔好話無人提呀女啦
提早貼定比你班鬼父

咪等於你間公司對你閪但因為唔捨得啲同事所以唔願走咁一樣渣嘛

我指睇holo依件事

又有新的中國工商 中國第一大箱

無睇開 不過希望各位對佢兩個負責 唔好比假希望人尤其白色

笑4 標尿content貼上tweet做乜鳩

Condom來
睇返holo仲邊有人睇
Holo撚又唔會睇其他

呢到d holo撚係咁

你咁講 三家姐係bilibili1M都好似PO過

其實依句野好對號入座feel
睇幾範既人對依句根本不痛不癢

反而真係想知有無人真係淨睇holo

三家姐進取嘅開台態度 同 唔知邊個講兩日後bilibili復播嘅消息 又諗起mio個占卜

三家姐依家都無1m啦
you are fake news

Mio占卜係講Biden

三家姐想升做二家姐
不過應該無乜可能

覺得係得喱個post嘅唔多唔少 都俾人推坑推到咩都睇晒

輕鬆solo

錯post

不如你都一齊出嚟

出嚟睇

3p

唔係hololive既話
邊有人會買死神D歌

邊間

彩虹？

咁佢個件紀念衫係紀念空氣了

你兩個打好了
我花生

i mean holo人邊睇邊屌holo依件事

你用括號個名黎問

草青鐘情於釣彩虹魚

恨鐵不成鋼+還掂笑完佢都係霸權 不笑白不笑

彩虹屌同釣都廢事啦
一句原神 即刻扮睇唔到
btw靜凜係YouTube直頭係冇玩過原神

呢個po到追彩虹d巴打都唔係會做魚果批

唔會扮睇唔到
會玩臭蟲論屌返holo玩艦B囉

Live again好現實

成個post d死毒撚都唔洗訓

gura: sleep is for the weak

有無Live都係唔洗訓 Sleep is for the reaper.

依家holo應該唔比玩艦B吧

ALSO gura : no you are not weak

holo依家有金身護體

我估船長偷玩

雖然我都覺得會
但冇証冇據咪同我老屈aqua一樣

咁船長點算
フブキ仲玩緊另一隻アーク唔知咩玩得好hi

偷玩都唔比惡左d喎
祭中之人夠話想開原神台啦

播同玩同兩回事啦
咪又係私底下支舟支航

偷玩就梗 憑自己實力玩既Game 點解唔玩 少女前線都係

叫holo玩gbf啦

將回家孝子d錢課晒落支那game到

我邊隻字唔俾佢偷玩

話你有就有啦仲駁

好似有fans add左佢好友 成個月無上

唔係駁
真係想知

X粉一講即嬲 但#3 KEEP住黑HO

阿夸

你無咁既意思
我say sorry aloe

輝蛇都未答我點解洗地洗到唔逼龍畢業就已經叫cover做得好好 轉個頭就去屈9唐可可

respect啦

我同aloe say左sorry啦
仲有 話我洗地
可能我預計佢會跪
點知無跪咪覺得cover算係咁囉

草青講咗#3好耐下
係咪陪你過咗好多個難眠既晚上

咁我都覺得可以update返成件事
唔好就咁講完跪就算
佢而家都叫企返起身

把聲都幾似ikura aka我老婆
不過聲底薄d 首歌感覺清新d

X粉唔認奶共 但繼續屈撤出左中國既公司奶 好似係

草太公咁早釣魚啊

我覺得成段刪咗佢都無咩所謂一兩句講佢脫支已經夠

Feel到ayame呢排咁勤力練習係為左去b站解說世界賽決賽

但hxlx好似想玩抖陰喎 不用分那麼細

抖陰外國版 中國同中國香港都上唔到

Binc我覺得唔洗del

Ching個post#3問緊人幾時隻抽

虹粉嬲嬲豬草青快啲追擊

咁佢間公司係乜底 虛心請教

禾是小粉虹 nmsl

虹底

木口人 : tik top global的事，能算奶支嗎

2434人 : 原神工商 賺錢的事，能算奶支嗎

其實算啦，就算佢地跪撚住咁奶 唔好搞鳩到觀眾同liver我覺得算係咁

糕蛇巧波

最緊要和和氣氣 成日嘈交好冇意思

使用過中國公司網站=奶 咁用過bili既全部奶

又要開拖

唔係...我地多數鍾意講下笑咪算
又唔係窮追猛打 都係for fun姐

講真比起同虹粉互片我都係鍾意Ho狗互咬多d

繼續嘈啦
睇邊面贏bin邊面

你點睇的

所以上面個場開拖未

依家都係講緊笑有邊個係認真

Aqua 7414

邊場

我想開拖 有冇人跟

#3

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今年鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾年我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

我就乜都睇嘅 仲有我問tiktok global係乜底 睇清楚題目先啦 草清

Aloe?

你仲有場未打架打咗果場先啦

第一句已答

聽日又會有人問 點解凌晨無live都推得咁快 有無總結師

草清唔係holo仔咩 你間接話holo奶共？

古惑狼都幾難玩

呢個人我兩三年前已經打緊

釣魚大戰 我估

草青夜釣

使唔使打兩三年
少廢喎呢條友，到而家都未敢入嚟對屌

冇否認有奶過
係x粉唔認 + keep住抹黑
n個post前已講過 holo係奶既 某公司奶得仲勁(入面都紅埋

墨魚

呢到每日都有釣魚大戰
真係刺激

我覺得兩間一鳩樣 會揀自己鍾意嘅liver睇

First time?

想睇牙島返黎制衡班en参holo仔

我夜釣 inui夜釣
我同inui貼貼

草青夜夜都咁夜釣魚

好正
你就好有得比佢坐住

動物台私人恩怨

真係好古惑

五期生X EN聯動因為有事做冇睇到好可惜，好似好好睇好搞笑咁

睇achieve囉

我剩係睇A鯊同屈臣，但原來有咁多支線發生咗

我都係決定睇精華補齊所有主線同支線

星期日都咁早醒 姐係個天都叫我追齊replay 架姐

古惑Korone爆咗機

唔駛12個鐘

睇錯60小時

60小時耐久可以做咩

屌你老母
學小粉紅買acc先

60小時唱歌asmr

今晚起碼無 強理由知 先

希望等陣首首都月光花級

唱紅歌

要7000like
應該唱四五個鐘先得

訓醒然後korone已經爆左機
又話30個鐘

毒鯊心靈感應

唱？

到底我係幾時開始sub左佢

由琴日歌回到依家歌回簡直係地獄(歌回)->天堂()->地獄(歌回)

營運pr真係好撚唔掂鬼佬都屌尻你地啦

first time?

其實死神live有講佢幾累下

always has been

睇個封面都知睇過 但係都照㩒入去
每句”moona”想表達既野都唔同

乜你又有睇佢咩

第三回

[無爬文可是係old news]po入面有個叫澄既自稱香港人係度支言支語
影撚衰曬

就夠鐘meme review
會長真係大心臟

打三份工仲要開台湊班觀眾 一定係心力交瘁
話時話點解咁快就搬到屋一個live已經儲夠錢系列

無睇開
不過今晚應該會睇下

重點來了

第一眼睇左做俄羅斯

正呀 又多個人聽メリッサ唱歌同賣萌

Shit post一期生請完未如果二期生第一個請aqua會點

咩俄羅斯？我冇追po 見到咩259個啲全部唔明

rushia純粹抽緊佢地冇表態水
知講邊個就得

本身有啲錢啦應該

Aqua唔請都合理
咁蠢

let go英文點講？

呢個fanart我第一秒以為係笹木咲

諗落呢排冇乜aki既meme一陣究竟會係咩樣

呢個ok因為佢最深印象係疑似猫耳同個長髮利申少睇佢

其實貓耳只係佢用fan art 做過一期雜談封面 結果好岩佢
之後就多咗貓耳fan art
正常其實係黃綠長髮 同把沙聲 加上意想不到嘅行動帶嚟可愛同萌點

原本係成個月前講好左會同アキ一齊做既Meme Review
點都撐下場

呢個先係５萬人嘅新衣裝 期待之後嘅

會長王牌節目

aki英文差唔差....好驚又變到好cringe

對比起最初
應該都幾大進步
果時真係班鬼佬激推
佢D人氣先上返黎

同埋係Holo入面
佢都算係唱得ok

唔洗key個頭上去都知講邊個啦

reddit女神以個名你估假咩

てえてえ

hay moona同個屌字一樣
唔同音調有唔同意義

又變返2d

條片好撚紅

團長仲差7000我有冇睇錯

條片好紅 個人好藍

又有新梗？

Moona 182K

無....未開始之前我都見D人留言講話想跳7000咁癲

呢個meme 之前都出過...
換左個名做Aki 就當係一個新咁出

依條

有過場

富臨糉起身鳩叫果下真係笑到仆街

其實7000真係有D癲 會長開3回 先6000

可能係大陸輝嚟

團長 60萬集氣

reddit d meme有時係咁
邊度咁易有super chat time果張咁咩

已翻譯版

其實都唔洗翻譯

集哂落對波度

師父 好撚痛呀.jpg

會長個next meme多咗特效 三星期真係好得閒

以佢性格
你都知佢唔會坐定定咩都唔做

仲要係歌回……asmr可能都好啲

換左塊新皮姐,人唔新啦

歌回先易
sub完可以脫苦海
ASMR既我即刻unsub等佢撚足我8個鐘

屈臣今日又三動

唱緊架啦？

又朗讀會

要唔要我依家開定po先 陣間出街但係我想繼續傾

團長個RAP 似讀出黎

團長rapping

上次Levi Elipha 歌回耐久 唱左差唔多9個鐘先升到6000sub

RAP GOD

唱?

開囉
反正都39

差唔多架啦

痴撚線....萬一真係升得好慢落唔落到台架....

提

準備搵巴打認頭開新POST了

上面好似有人認左投

有人認左了

Holo應該唔洗咁耐嘅

要黎既始終要黎

我估唱2~3個鐘啦

Railgun

仲衰過南條10年前個live

仆你個街
高手在民間系列

南條係live
團長係朗讀會

會唔會唱完全朗讀

今次meme review好似唔多aki既

明明聽過幾億萬次....但係團長唱我都要load一陣先聽得出係咩歌

救命
原來真係會有比animelo 南條更恐怖嘅存在

同輝sir一樣on9

想知咁樣應該叫五音不全定點叫

上次aqua搞好似兩個鐘升左7000

以d叫靈魂音樂
你識條春咩

音痴

同tama 個friend玩唱歌asmr比差唔多

新po

好差咩

班中國人自稱整左咁多條holo片都唔夠以條好笑

鋼練

無印都睇過,好女仔

好彩 都還好

你確定?

我唔得

求下你地快d sub團長
頂唔緊喇

好聽

團長要一日7000會唔會太難

唱K叫野飲時間

唱緊鋼鍊？

讀緊

就咁睇1個鐘有機會升1000sub 問題係佢唱唔唱到咁耐

唔驚啦 讀歌唔傷喉嚨
一陣搞唔掂提議下佢攞個人頭出黎唱

佢咁讀想讀幾耐都得

實讀到

緊係難喇
新衫都係加5000-6000，歌曲加7000根本無可能
而家比EN搞到一日加10000先正常

有無唸過佢就係想唱歌唱耐d

呢首應該啱合團長唱

屌喇
上次50萬又話一到就收台
之後唱多左3個鐘

終於有首似翻歌

係咪開左電音

MUZUKASHIT

算啦, 我哋睇團長啦

聽到autotune

好似係

團長有咩歌唔啱唱

59.4了

autotune都救唔wo

好好多

究竟開左電音定佢支咪頂唔到咁難聽所以自我放棄

慢歌
聽佢朗讀咁唱呢啲歌肯定會恰眼瞓

後者

睇完meme仲有冇團長睇

有排唱啦
想聽佢唱兒歌

睇佢升幾快啫